香港人反抗唔到 因為⋯⋯

因為係要還拖啊！
廣東話咁搏大精深！
你唔係唔嗌啊？
我宣布由今日開始
香港人！還拖！

Sorry for標題撚

on9?我地斯文人嚟